最近屋企多左好多依種蟲

隻野識飛，唔知係咩蟲，有冇巴打講解下

上次問果位巴打已經冇左上線

即係點

唔知點解呢排屋企多左好多蟲

地震 天災 水災 咪走難

死神蟲

下世小心d啦

上次狗糧壞左都有
有機會響米 狗糧度出黎

蛾蚋

我都覺得可能係狗糧

巴打應該唔係啦，因為佢似d甲蟲類

係喎、未瞓醒

煙甲蟲／穀牛機會大

留名等高手解答

果隻蟲係咪有隻怪味

點會係穀牛
係咪未見過